\section{Zusammenfassung}
Der Versuch sollte die Leitfähigkeit und das Widerstandsverhalten verschiedener Leiterarten unter Temperaturänderung zeigen. Dabei gab es verschiedene theoretische Angaben, mit denen unsere Ergebnisse verglichen werden sollten. Wir wollen nun noch einmal kurz die Ergebnisse aller drei Messreihen zusammenfassen.
\subsubsection*{Kupferprobe}
Unsere Auswertung der Kupferprobe zeigte eine gute Übereinstimmung mit den theoretischen Werten. Das Restwiderstandsverhältnis passt zum zu erwartenden Wert einer reineren Kupferprobe. Der von uns bestimmte spez. Widerstand hat jedoch eine nicht vernachlässigbare Differenz zum theoretischen Wert. An dieser Stelle wurde von einer Berechung der Messunsicherheiten abgesehen, da die Messpunkte nahezu die theoretisch vorhergesagte Linearität aufweisen. Auch die Debye-Temperatur war zwar in der richtigen Größenordnung, war aber auch signifikant größer als die theoretisch vorhergesagte. Nichtsdestotrotz passte der qualitative Vergleich mit den theoretischen Werten sehr gut, was darauf schließen lässt, dass hier keine Fehler in der Auswertung passierten, sondern vermutlich eher die Probenbeschaffenheit zu diesen Abweichungen führte.
\subsubsection*{Silizium}
Die Auswertung der Siliziumprobe wurde von uns doppelt durchgeführt, da hier zwei mögliche Interpretationen möglich waren. Es zeigte sich, dass unsere Messungen qualitativ den richtigen Verlauf zeigen und dass der von uns als extrinsisch eingeschätzte Bereich in allen Auswertungen bis auf die $T^{-3}$ gut wiedergegeben wird. Die starke Übereinstimmung der beiden anderen Auswertungen legt die Vermutung nahe, dass hier tatsächlich Verunreinigungen der Probe, die nicht auf die Dotierung zurückzuführen sind, das Verhalten der Probe sehr stark beeinflussen. Außerdem legt die starke Abweichung des von uns als intrinsisch eingeschätzten Bereich zum theoretischen Wert die Vermutung nahe, dass die alternative Interpretation korrekt ist und wir nicht in dem intrinsischen Bereich gemessen haben, sondern lediglich den extrinsischen und potentiell einen Teil des Erschöpfungsbereiches. 
\subsubsection*{Niob}
Die Auswertung der Niobprobe zeigte mehr oder weniger gute Übereinstimmungen mit den theoretischen Werten. Die Sprungtemperatur war für Niob unerwartet hoch. Die Abweichung zum theoretischen Wert lässt sich hier nur schwer erklären. Zu der Abweichung könnten vielleicht Probenverunreinigungen geführt haben, allerdings würde dies wie schon erwähnt der Annahme widersprechen, dass wir eine sehr reine Niobprobe vermessen. Auch die Auswirkung minimaler äußerer Felder könnten zu dieser Verschiebung führen, dies würde auch den Unterschied zwischen dem theoretischen $B_{c2}(0)$ und dem von uns ermittelten erklären. Für die Auswertung der Kohärenzlänge und der mittleren freien Weglänge wurden zwei verschiedene Auswertungsarten probiert. Hier zeigte die Auswertungsart unter Verwendung von $B_{c2}(0)$ eine sehr starke Messunsicherheit, die aus unserer großen Fehlerabschätzung herrührte. Da wir eine kleinere Abschätzung für nicht sehr sinnvoll erachten, scheint die erste Auswertungsart die sinnvollere zu sein. Beide Auswertungsarten sind aber mit ihrem Nanometerbereich eine realistische Größe. Schlussendlich ergeben unsere Messwerte ein gutes Ergebnis für die Debye-Temperatur und einen gut mit der Kupferprobe und den theoretischen Werten vergleichbaren Verlauf der Probe im supraleitenden Bereich.